藍屍：區議會冇用，選到立法會先講

屌你老母啦傻閪唔撚洗自我安慰喇，依家就係贏撚到開巷，民意係晒呢邊，乜撚野選票64比，用埋d種票/鬼票/掌心雷同埋推d神智不清既廢老去，都係得4成，4成入面有幾多水份心照啦。

真係迫不及待想去串鳩d黑警了

btw,果d先天下之憂而憂，後天下之樂而樂既人可唔可以收皮，贏都唔敢贏

立法會無用, 選到人大先講

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

營救poly手足行動第二波 1/20

立法會無用 選到特首先講啦

營救poly手足行動第二波 2/20

改革區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

營救poly手足行動第二波 3/20